[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (220) 咪再BINC啦 好痛啊

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

lm binc

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

樓下留言日日都有妹

炸咗個個妹島開返未？

初試pro掣
但有d飄移....

見巴哈話頭五個村民都唔係自己style屋 全部都一式一樣 想問係咪真？

有妹無鬼，日日朋友有妹就夠

木傢俬

多謝

新買都飄？
我用左一年都唔多覺

今日淋咗花未

究竟對住隻dodo拍手係咪真係有用

自己淋左 邊好意思要豆絲日日幫我淋

未試過有用

我試左5次都係最普通既島，仲衰過唔拍

依加有時間上水你要我淋就開島

行開左去睇動畫又有柒野?

我試左一次 就即刻去左竹島
可惜下晝去

好

今日出五次島
一竹
其他垃圾

唔敢講 會比人打

幾時有賭場

聽講個設計係為左追求刺激

好慘

宜家竹島都刷唔到狼g

之前睇呢度都有幾個巴打都係?
好似係呢批有問題定點

我係如果個人仔咁岩向下就會自己飄

我見d攻略網話有用，玩咗12000miles全垃圾dklm

係

你知道得太多了

完全係辣撚殺

魔法少女LM

係心理作用

咩事

風水既野

又教

我個pro con用咗兩年，完全無飄移但有少少回彈
粒菇推到最左返中間會有少少彈向右，之前玩cuphead彈到我屌鬼
仲有十字掣好有問題好易撳錯

咪臭係 屈鳩人

著紅色好有用建議
3章丸丸1小潤1阿一1百合

竟然
未刷過 但上網睇個個都話得

豆腐絲 我最終刷左隻松鼠

留小名

咩名你要唔要機票呀我有呀可以比你
留fc比我

松鼠都幾Q

快啲睇廁所點柒

我其實今日行左四五轉都無人教
個個夜晚先黎教

聽日即刻買條紅裙

入緊

可愛嘅唔喺好多

真喺work

小芹

軟糖

Full

等等下轉再開

有螻蛄，煩過西

我揀左佢 我有里數架 係唔想無了期咁飛
多謝絲打

幾時魔術少女組團

都好可愛啊

幾可愛呀

冇用 次次拍都冇好野俾我

遊絲SW名係唔係K字頭
比佢DEL左

一直有呢隻野 完全刷唔到

我都好想del晒但懶

有冇9fing團？

好正等聽日頂帽到埋就可以組團

我覺得幾好

苦主揮手區
新買第一日 換左一次都係壞
約左5月4原廠維修了

我都係咁圍 但冇乜地可以用黎放
btw 你個圍欄幾靚

我一路以為係dodo拍手 原來係要我拍手架？

後日到我刷 等我著返件IRON MAN出去先

多謝 下次再搵貓

想問下 , 搵返啲蘿蔔未?

第一次有妹 有無人要過來？

有啲覺得得意過軟糖

你知唔知 著咗對鞋識飛架

加油呀不過幾喺得意

要怪就怪連登無得即時PM
無人會想加完又del

軟糖夠甜呢隻係Q

Yes

又binc

儲下里數

喺眼大大

你學唔學金盔甲diy呀

最得意都係小潤

我學咗啦一早

原來有紅月

叫做d色正正常常 上次隻羊真係

笑死

個地係圖嚟?

改造
不過我唔捨得我得一個

唔好意思 想join黎摸 但一次話你忙緊
係咪姐係入唔到啦

太好笑了

啲動物車輪戰教緊

傑克

有好多隻色

頂黑頭羊

喺

有冇人成功種到藍玫瑰花田
我有大量綠菊同紫銀蓮
有冇得換兩朵藍玫瑰黎種

多謝岩岩開妹埸既二嘔英絲打

想問下開島, 放地下大頭菜會唔會比人拎到

地下邊度搵？

入到未 入唔到等下轉 撞左人地出入

QR code

紫色嗰隻我更加覺得唔得

藍玫瑰繁殖中

一個月後可以搵我
到時應該有

巴打再開係咪有新link? 定照返舊link

依款羊我淨喺覺得黑面最Q

一朵藍都未有

跪求兩朵

屌那星我班FD嚟我個島CHOK到成地樹枝

cls

羊同松鼠係咪揀松鼠先

真朋友

咁我下次掘窿

有d frd會放雜物係樹底

你好熟口面喎

我想死

真係大量繁殖到先啦
鈴蘭需要時間累積

係個邊未死得咩

唔埋垃圾摘花斬樹咪算好

個口型完全係屌你老母嘻嘻

啱啱開始挑戰第一步都未做到

就快死

悶死
好彩冇俾人炒

講明唔加BF

#dllm#lm

小休一陣後發現有疏星

拍手大法冇用

出島中左李察 諗緊要唔要佢好
又好似幾可愛

成班on9仔

好搞笑

LM

我啲紫玫瑰已經多過我島花菊花
都仲未生到傳說中既白2

唔要,李徹先正

佢好似醬爆

搵人淋水 堅有用

屌好彩花放晒上山 第一次咁慶幸

我覺得好似周杰倫

有隻叫雪花幾得意架

笑什麼 你也是_ _

冇加最仆街好友

疏星
Sor星

我想要喎，好得意

外人淋花可以突破基因限制?
定單純易d出異色花

我冇話唔係

不嬲都係....有梯咪入到

笑死
廁所整得幾好

我覺得我都要del

基因唔會突變 但係生花感覺多2陪

你重係到
無呀係我禁咗-制

多謝你

頂唔順直接去其他 forum 用花同人 trade 算

加油呀

我都等緊 頭先炸完之後我就冇再入過去

好似舊飯團

入到了 摸完 多謝絲打
同埋好心巴打俾我摸口罩

召喚二嘔英絲打 你好似漏左野係我度

唔該哂, 岩岩冇帶梯果個笑左....
我借完梯比你跟住有人又借左條梯比我

想大執個島
一日一間逐間逐間真係搬到崩潰
安頓之後 起好山又要用多十日搬返好佢 諗起都頹

多謝你希望5點前會見到佢

有冇forum推介

盡人事一齊摸啦

JJ DEL錯你FD 加返
我係日文名果個

準備執完屋

依家執石
唔知有冇封少位
要連續6日都FULL撚晒個島

我訂咗本 guidebook 見入面有講溝花，希望睇完會易出啲，始終上網我見有時都有唔同版本

咁你重有無

做咩推po

點解單機驚都要搞到抽蛋咁

咪嘈啦你地

唔該哂你佢果個位真係...

我叫左大家唔好推啦 等收錢

accept左

係咪都係個人仔向下就會飄?

呢張圖又笑一次

笑咗

我入 discord... 好撚癲有啲人，我藍玫瑰好似用機票買.. 好彩有個人肯一張機票一棵... 有啲撚樣 4 5 張咁起價

嚟緊幾日誠徵西施狗商店升級截圖

夠唔夠機票呀可以比你

我岩岩先搬好十間
但預錯位要改設計
宜家又要重新搬過20日
個島宜家鬼五馬六 冇哂心機

呢啲聰明設計係離絲先諗到

我幫你打佢地

我反而想佢走 唔鐘意羊
但我有兩隻

halo halo!!!!!!!!

要啦 明明係俾人屈

深夜冇人知

我仲唔係三期型？

你自己都推 幫你唔到...

好傳神

好鐘意佢個頭勁圓 都係邀左佢

如果執石我真係用tt大法算
無啦啦6日塞爆個島唔玩得

不得了
每次有新野笑 王子都要將大家嘅focus放番喺佢到

三期低位連四期都不如

重推

有無凌晨更巴絲有星可以掛一陣

終於有時間LM

大家都唔知呢度係邊
唔算自爆

玩到既
唔會玩唔到😂😂

佛系刷村民
得30張機票 目標狼 貓 鷹
島太多女所以希望係男既

大家會幫你加入wiki, 放心

啱呀

笑左
佢幫你轉移視線

我本身唔知 而家知

可唔可以入

😂

依家刷？集氣

我上網google下就搵到

知你住天水圍

知道個到係邊 唔等於知道你住邊

本身唔知

直播

三！！文！！！治！！！！絲！！！！
終於見到你！！
我係推特見到呢個！！！勁想同你分享！！！！

超過可愛

有無人想交換生果？

想要蘋果，梨。

有橙，車厘子

仲講佢影相比你睇

啱呀 蘋果絲

嬲你啊臭堡

點解啊

唉見咁夜
唔推了

機票應該夠，怕佢唔嚟同無時間
⋯我逼咗我啲屋企人比埋佢哋啲機票我
不過都好多謝你

我差啲屌你 再望返上面comment

而家咪知你住天水圍囉！！！

屌班撚樣搞我隻美玲

唔會傾唔到😂😂

幫離絲轉移視線

龍妹：影撚完未

天水圍王子

無言以對大各位大西北巴絲你好

仲有嗎？見條queue lock 咗

聽日番茄先搬，宜家仲刷淨哩數宜家又20張打算刷多10張

大家唔好轉移視線先
討論返廁所既大頭菜防盜設計啦

$200 夠

留名

哇茶茶你改左名我差d唔認得你佢地兩個超可愛

加油

王子幫拖！

你錯過左好多野

有冇巴絲食緊宵

邊個王子？住天水圍嗰個？

屌你

集氣！

天水圍王子呀

淨係知好好笑

終於成功一齊走

唔夠同我講我今日有剩

排唔到

而家應該得返

龍克斯is boy

幫你集氣

邊隻味我今日下晝食左當Lunch

一樣姐我唔會爆你大獲
天水圍王子

響朵

想用mos burger還擊

有痴線佬用個島黎整動畫

關我撚事...

邊個呀？
係咪皮亞爾王子呀？
原來佢住天水圍水圍水圍水圍圍圍

我就係想要阿波羅
睇下聽日個30張中咩我再買amiibo啦
本身已經想買amiibo

下晝食左？

入黎嚟

我想問邊話係離絲
我淨係識雜絲

大家手下留情好嗎

今晚有好多好笑野

好既 天水圍王子
收到 天水圍王子

睇下我個名先講

你住係啲湖度？

放心啦 我都有相幫你洗清污名

Iive住等滙報

走松露唔該

聽到堡堡叫錯名 有啲傷心

唔講啦 再講我怕你地上門拍門bin我c

一樣不過我食得少少 太眼訓

放過佢啦

嬲左

離晒罩

做咩影到夾住pat屎咁

黑人 早知我地偷晒佢啲菜算

搞咩黎

笑死天水圍王子

My name is Prince Pierre

下個po:天水圍王子

無係Mos burger食牛堡次次都叫蝦

哈哈

其實我都覺
佢整到好樣衰
咁我都求其影證明我食左算

笑死自製回音

係 行動派

天水圍咁多棟唔驚嘅利申到宜家都唔識分堆天乜

Your name is Tin Shui Wai Prince

你既另類認證

Mos burger無我架
要去嘉寶 黃店嘉寶

又有咩睇

一多醬就樣衰
但真係好食

今日試咗芥末醬都係覺得他他醬先係完美

聽聞好好食 重未有機會試

你又自爆？

我叫咗雞塊

好難

今日真係有好多

剛剛google左 , 好撚肚餓

大家都行動

識食一定多醬

你岩岩仲幫佢打我

近個個公園既
唔係天乜多
通常係乜湖多

好撚好食屌

但好多唔正常嘅人

食緊蝦餃

sor9 我以為佢係好人先幫 點知佢屈我

有機會一定要食我
ok?唔食枉為人

下次放個營去公園比你

我都有 飽到癲

你好好人 比佢揾番個營

其實近埋個公園入口應該係天乜多

嘉寶真係超級好食

我懷疑有更多

好想再食

真係唔識

超級唔就腳

屌大家另類自爆天水圍人

係咪得我斷左

我 世界第一

傻仔先會繼續討論

除左你個名 重有咩推介

王子出聲 一人一個營擺爆個公園

係！

最後發現全部都係屯元天巴打

比機會你睇清楚佢為人

得一個人食 掙扎咗好耐叫大薯定雞塊好

剪刀成日教好野

多到唔追番唔得

準備上A1

搞到聽日想去食

好彩你地冇事

無 我淨係食自己
蝦堡好似都好好食

後悔

去 唔好猶豫 記得影低
不過聽晚先po上嚟

我地4個9企唔知做咩 又冇星

okok, 呢個禮拜去

都係企係到

我諗住刷到3點半就放棄佢，搵隻好樣就算好驚一陣比埋啲奇怪嘢我

可能我地一走又有

等待

唔係武漢肺炎我洗忍咁耐
我好耐無食

我覺得薯條好食啲 粗薯世界級

都似係

重以為依排去可以撞到你

雞塊都世界級

想學

好多鹽好咸

想知剪刀間屋係咩樣
如果唔係頭5隻

想食Mos burger

今日果個有啲乾

我唔敢啦 由其是食burger

我整好個石場之後 有人爆我石嘅真係會絕交

你行一陣都有間啦

聽日起身去食

我食果間又唔會

不作回應

我係頭五隻呀 應該同404巴打張圖一樣

支持！

你係個到讀書？

大家小心唔好回應呢位ching

我都係
覺得佢間屋 都係粉紅色

會TT嘅朋友真係由加佢個刻已經知佢會
所以都同佢講定我唔會入佢島
佢都好合作唔搞我

你叫王子去日本食？

fyi

佢呢排成日送靚衫比我

太熟一齊玩都未必係好事
就係熟先亂9咁黎

岩岩聽到佢唱歌

岩岩發現未去衫鋪個典禮
落住雨捉哂D人出黎
本身全世界訓哂而家D屋開哂燈 但入去訓緊覺

+1想學

人同人保持距離就最舒服
熟人就算知你唔中意 但都會要你讓

慘 咁都唔可愛

零晨刷好多伏嘢

明明猩猩幾可愛

miss左就算

猩猩黎講佢係最正常既
但我想要貓/兔仔

牛奶糖同樹熊都ok呀
你唔夠可以寄兩張俾你

我試過入咗先知一入就望到商店升級咗

皇獅fan club

我都試過瞓哂捉哂出黎典禮

左下幾得意喎

果隻是咪牛奶糖
阿得可愛架

牛奶糖同我兩隻唔夾

樹熊幾可愛呀你收手了？

我無諗呢啲

屌
啱啱打緊Email miss左流星

等左成粒鐘啦就

淋花真係好麻煩 有無人肯做鐘點工

有

牛奶糖唔可愛咩

雖然皇獅B最可愛

去左TT朋友島會有咩影響?

我都無

諗緊刷唔刷多一次好
一隻衰過一隻

見到你拎住樹枝棒諗住許願大笑左

你係哋南半球

仲要啱啱好miss哂成波

Molamola

夠唔夠票呀 可以寄幾張比你

唉屌 時不與我

我日頭都有刷過一陣，但我刷咗一個鐘發現個世界好似係無猩猩馬嬲鱷魚同犀牛以外嘅嘢咁雖然宜家都係咁

求下你哋走啦，我哋唔適合架

笑咗真係 返咗黎都仲miss

可愛就請

好慘曬曬啲票

係喎你入唔入翻黎不過下一波應該要好耐

夠 多謝你先
求集氣

你唔要壯壯=以後唔洗同我講野

有無巴打可以交換水果？

有橙，車厘子，想換蘋果，梨。

....

流星呀

點樣先可以請到王子上島

唔係bf

壯壯番撚左去同mario揸車啦屌

上網睇話有隻村民同我大部分村民都唔fd
但我去親人地屋有客都係佢

我平價求其比啲異色花就Ok

屌又打左異性今次我有proofread啦

好衰 異色花都搶

反而我成日送野比真實Frd

想問下你地呢排有無成日重覆diy...
射波又係島民又係
今日拎嘅勁多重覆

sorry 我斷....

懶得睇相性
反正佢地想搬既話我可以留
鬧交就鬧交啦

我會照送 但唔想佢黎

加唔加得

加個fd先 6032 3319 2043

重覆可以同人換/送俾人
我今日3個全部都係重覆

Come back

咩網

幾中意睇我啲村民不和
咁樣先有趣

有無菠蘿?

我都喺咁話我鐘意就得

今日刷唔到嘅話唔知又儲幾耐

最後一次喇
希望啱心水

又硬食

葵涌

兩頭唔到岸

好！

嗰個位我完全唔識行

我知呀 但想睇下係咪正常
呢兩日特別多咁
之前復活節啲蛋diy都無撞得咁勁

求互摸各色地燈。我有粉紅

原來白都有

我全set

唔緊要 下次有機會再學

王子仲有冇妹摸

我島民兩日都係教一模一樣

人渣

你快啲做功課

有星！！許到啦

我現實fd幾好
佢有fd有高價菜場都會叫埋我
不過我地唔會上島玩

有呢隻生果？

有 你咩名我Add best fd

等待王子上門淋花

朋友未上水做project

聽日ok?咩名我加左你未

應該未加 6032 3319 2043

後生真係唔洗訓

加左啦 有星添你睇下我開左島未

響衫鋪掛到依家都冇踢出去

今日十歲！

衫鋪個兩隻>>>>>>>>>>>>>>商店個兩隻奸商仔>>>>>>>>>>奸商

今年

恭喜王子

你都刷緊？加油啊！

生日快樂

求王子幫手淋埋

要唔要蛋蛋 送啲蛋蛋比你

黑心狸

屌 多謝你

智商？

你有咩願望

有無巴打可以比我入黎許下願

molamola想趕戈啲同隻隻都相處得好

我都諗緊好唔好刷到5點，睇埋隨機個隻，但我又驚真係嚟隻好唔掂嘅咁⋯

下咩蛋蛋

復活強

很想要吧

寄兩張俾你啦

大家都bin少啲c
有鈴蘭
種紫色花園

刷左成日 繼續啦 2點都未夠

明K爽 一入就有星

我覺得有妹有星既人加FC前應該要set問題
答岩先可以入場
防止condom留言撚大量湧現
例如:請問紅企鵝係邊個角色

貴人

多謝 想打今年十歲的

夠

換返橙同車厘子俾你？ 定想要其他野？

sor9 鞭鞭有力

我都有呢隻

唔是中毒咩

好野？

身高幾多

140啦

多謝你哋我都仲有30幾張刷埋先

係要問最緊要係咩

好細甩
好可愛

王子有既唔荒好

突發有妹！

買大送細喎

嘻嘻

阻人收工.....ot左成5個鐘

會繼續啊宜家係諗緊刷多陣搵隻靚嘅要住先定等隨機好

隻bb會唔會跑出黎

唔會 已Fc

你呢個人樣嘅係咪特別版

以為係聖誕老人帽

得十二粒，我聽日有貨寄埋其他俾你得唔得？

比十幾粒你 啱啱開始玩想要多啲傢私 求奇比我摸兩件我無嘅傢私OK?

我有車厘子 想換橙

隻b成撚日唱歌好煩

啲妹假架

唔係個呀媽唱？

我帶咗屋企啲星嚟

明明係佢扮我

我見隻b都有唱
個老母做乜隻b就跟住做勁恐怖

假妹妹豬話唔要你

有無人有切菜板？想整廚櫃

遲下就拎啲公廁diy係身摸完掉出嚟

係咩

掉草床舖果啲

想呃我呀呢班人好彩我醒目

女仔嚟
嚇我唔到

求帽code

開咗島，13credits方便可以過嚟。

推慢左了

我又黎x連先

你地訓哂教啦

未

唔好意思斷左你

成地都係

我個島有幾個人9企中
有妹有疏星 來？

咁我拎橙啦

係咪我斷

搵唔到你個場
係咪Del左我

我應該冇開到島 有人炸左
咩名？加你Best fd

來

開緊島呀我

未啦

未加過你

有冇人有白色地燈

我有 間屋粉紅色 好少女

Hello 你係咪通宵更既朋友

第一次開夜傾場 感動

Fc?

我唔入了 好似係我炸
廢事又炸過

我都好想改變

生環者咁款

有冇人捉過螻蛄?
完全唔知咩地面有聲

可唔可以加埋我 thanks

好地地無啦啦炸咗 唔知咩事

C字頭

有無人住北半球俾我入黎釣下其他魚
岩岩玩左3日

彭花好撚得意

我嗰隻重日日著粉紅色裙

你炸走咗我張新月椅 換咗枝棒棒

今日唔洗等5點

但間屋就唔知了, 因為佢係第5隻

但就要12點前起身睇價

自從個島有2個健身撚
搞到全民舉鐵

sor

加了

Ok用卡請佢返黎先

我隻gym撚走咗 佢地都仲舉緊鐵

本身都要起身返工

可以啊

放假

你可能要加我做bf先未搵到你個島

我呢邊走咗就無再舉

龍妹賣魚勝係咪一星期得一次出現？ 如有

有無人未搵妹？

會有d好刺耳ge聲，最大聲果個位堀四邊就迫到佢出嚟，再用上捉。

我落緊大雨，過嚟釣大雨？

Me 求加

我都想釣
玩左好多日先落過一陣雨

傳聞係，我玩左個幾星期，未見過兩條友出現。

好野你個島咩水果？我係梨 可送d俾
我俾我id 你加我啊🥺🥺定你想我加你，定整code

留ID

我差唔多係呢個頻率
頭10日無見過，第三個禮拜之後開始穩定

落大雨會勁d架？sorry新手乜都唔識

在線上的朋友：13

咁少

南半釣左好耐都冇浪人鰺掘魚糧掘到想死

見到有啲人開time travel 真係想打柒佢地

不如一齊去Tartuffe有矛尾魚釣

矛fd

我得7個

我得12

有予尾釣，今晚落左三個鐘魚，釣左兩條。

我得2個朋友 有冇人加我

突然多咗咁多未見過嘅user name

留意下先，thanks

19個好少少

del過?

留fc

好少見通宵更有新人

我都係

有時我會覺得我係新人

本身凌晨更個d唔見哂

我係到呀

thx

無之前好忙唔得閒搵妹
純粹係到吹水算

完全唔知自己抓過蟻姑但博物館有
可能種花既時候產到都唔知

我係通宵更新人

尋日等5點再入貨其實好攰
今日都要早d收皮先

add 咗我愛防暴綠， 同連登一樣名。

以為入錯POST

準備做弱者

我都係新黎

我算唔算凌晨更

有新血加入係咪代表我地就黎變老屎忽

今晚無咩好做

我第一隻都係咁捉返嚟

聽都未聽過，海魚黎架？

好啊

唔係頭兩隻咩？

通宵更歡迎你

係呀，萬五一條。

我係咪一份子
凌晨更新人

頭5
我隻彭花都係普通房style

做左好多晚CD ROM，今晚先開始講野。

完全訓唔著 明明前一晚訓勁少

幾十個post冇留過言
啲人大部份冇見過

我俾id你，定整code 啊？
我有梨，有鬱金香紅黃白，菊花紅白 你想要咩啊

岩岩開始左3日 會唔會比人嫌棄

你開fd島？

有睇頭POST就唔會

我出咗鬼頭刀都未見浪人鰺

碼頭魚另外一條鬼頭刀啱啱先釣到

今日都打算做弱者，聽朝8點半堂

你個島咩名

唔會

鱸魚比目魚

呢樣重點

我都係鱸魚地獄

你有睇qa 而且有禮貌既話尼度既巴絲好歡迎你

凑仔都唔訓？

俾ID我。我開島。

隨心啦，唔俾野都無所謂。

你重未刷完

點會 一齊玩啦

多謝各位

就係岩岩湊完
聽日仲要返 office

我開，等埋watermelon。

仲未瞓嘅你

有無出島前拍手？

送啲見面禮呀嘛梗係送啲你冇既就最好

你重唔瞓?

呀b幾大

南半球表示浪人鰺真係尾燈都見唔到，已經不停落雨

除左加油唔知講咩好

仲有魔鬼魚

其實晚晚都係呢d時間
只不過平時比阿仔恰緊

新人留名凌晨更

仲有兩個鐘多D 加油

SW-1467-6636-4302

準備喇

nite everyone 各位晚安

去左人地島淋花 hea下時間

琴日係咪有份等蘿蔔

非法聚島

拎熊仔俾你地摸

你都新人

cdrom lm

有冇手足比啲水果我種下 我得桃

我都係八半

浪人鰺係落雨先出架咩？
啱啱開島俾fd釣 佢第一條就出左嬲到我

20號先開始玩會唔會唔侵我玩

我係新人hi

有啊 唔等就一定起唔到身

今個禮拜落左5日雨
幾日唔洗淋但晚晚無星

因為唔多機票淨試緊拍手著女僕裝嗰啲

今日岀島chok左8條鱘魚 發過豬頭
但無聽過浪人鰺，想釣

見到你 就會諗翻起今日發生既事

我23號先玩下個禮拜無升級商店 應該唔會侵我玩

唔chok滿個袋先走？

而家真係超好玩，開始準備企得穩

好神奇

Cd rom日出更留名

CHOK夠40條嘛
我都冇釣過浪人鰺4月之後已經冇心機釣魚

下次擇個日早d開始
刷到趕5點真係好大壓力

慘

你咁多嘢講 仲扮新人

開左島

依家試緊

我遲你一日先開始玩架我先係新手

原來真係勞心勞力

係囉換人了

無得升級先唔怕比佢食左第三期

恭喜你行出第一步

新人

魔鬼魚反而唔係好多大魚影出親都鱸魚真心sad

我啱啱都係

真，釣到著火。

廢j

究竟你做晒功課未

新人lm

我都係20號先開始玩，死啦驚融入唔到

你咋 唔係我 我仲好fresh

我係新人

做完一份聽日再做 好攰

以後講多d野啦

我一開頭都係 好驚比人屌

聽講你18歲

ching留fc開島? 我蘋果賣晒 其他都有d畀你

halo我近排先開始留言

有時震到好響都係鱸魚真係

頭先難得去到瀑布島，全部都係鯉魚，釣咗三粒鐘先得一條金鱒咁大把。

我207到開始講野但都係唔夠膽講野

我都係唔係有心做cd rom 但眼見你地個個一早熟哂咁 唔敢講野

瞓未

對唔住 佢搬咗去我島

我都係唔敢講野

公廁好容易融入大家

求融入

金鱒釣左成千條魚都未見過

其實都係夜晚先認得d
日頭推太快完全跟唔切

係連登講野特別驚俾佢屌

好似見過但唔肯定，個名太常見印像中有個遊戲id同你撞名

得閒搭吓嘴
我都成日唔夠膽出聲

夜媽媽打緊太鼓

露營地成個星期都無人黎 想趕走臭西兔都唔得

原來我係62時已經玩緊

唔洗翻學點解仲咁多功課做

成日俾你地出出入入

邊個熟晒

我玩左咁耐都係釣過一次

連登D人特別惡咁

我都唔夠膽

Me too

好似俾蟹絲屌過

Hi堡堡

因為我本身係為左去拎木呀礦石果d我都好後悔，因為之後去既島都chok唔到

搭左五個post嘴 我認得啲人名 但無人認得我
求融入

畀蟹絲NICE親

好似係67開始講野 係咪要做老屎佛了

唔緊要 我最近都係自閉整島hea玩

Cd rom留名
平日mon po狗衝多

成日要諗邊啲字唔係5p

唔洗返學先多功課test轉哂做assignment啊

釣左兩條 一條捐左 一條留黎show off

Where where

長期cd rom第一次留名

講多D就會認得
開始認得你嫁啦

你地小圈子 唔侵我呢啲新人玩

我認得你

係聽日有個test轉左做3000字assignment

同埋pro con打手之一

cd rom hello

印象人無俾人屌過但見大家好似好熟咁

即刻縮沙冇講野一排

三期記得比我走14轉

要儲返哂啲機票先有下次

我我我

呢樣真，正常一份group assignment 俾個閪女人拆咗做一份individual一份group

我都認得毒絲黎過你到玩

我唔知係咪張檯細
日撚日都跌PRO CON

不過PRO CON冇事

我有四條咁大把。唔捨得賣。

原來你叫佢得閒過嚟搵我飲下茶啦

上個禮拜三期 今個禮拜三期機率得5%無朋友了

邊隻臭西

所以好驚 好細膽

不過無乜人識我

有高價菜有妹有星有靚diy就有朋友

有無善心人帶部街機去俾小弟摸下

你係咪琴日入過我島吹水

原來你都係打手

不過pro con用嚟真係好舒服 特別係個A制

1001唔怕中

watermelon

仲有個zl zr特別就手

Cd rom 來了

聽聞係7-28日先有一隻